\chapter{ Diskusi}

\section{Diskusi}
Berdasarkan kesimpulan di atas, maka penulis merekomendasikan berupa saran-saran sebagai berikut:
\begin{enumerate}
    \item Sistem informasi ini hanya dibangun berbasis website, sehingga di harapkan ke depannya dapat dikembangkan.
    \item Pada penelitian berikutnya, diharapkan agar bisa dikomparasi dengan menggunakan metode lainnya untuk menghasilkan suatu penelitian yang lebih baik.
\end{enumerate}
